處女座真係好撚黑人憎

雙重標準
自大 自戀
嚴已寬人
自私自利
小事化大

其實講得出有既缺點佢地都有齊
重點係佢地不自知
同埋如果咁唔好彩個人冇腦
d思維係會on9都冇人有
同佢地相處真係好撚辛苦
講多一句都好難受

點解處女座既人唔快d死撚哂佢

利申 同屋有兩個處女座

仲有 覺得世界要圍住佢地轉
句句一開聲就覺得自己係岩
好心用個豬腦諗下啦

男定女先

天蠍座都唔差得好多

一撚樣

嚴己寛人都有問題 ？

嚴人寬己 定 嚴已寬人

岩呀

利申：處女座

其實天蠍個本性係ok
佢覺得你值得既 就會對你好好
但處女係徹頭徹尾都係一條撚樣

嚴人寬己
打錯咗

對唔住囉 唔想架
利申:處女座

屌你老母呀真係
同你講 呢類人唔會得到真愛

雙魚同處女相處係咪火星撞地球

我識果d處女座性格完全同樓主講既相反wo

曖昧

快撚d死啦去

呢點講漏咗
就係佢地好識係人前扮撚哂野
比人覺得佢地好開朗 健談 大方
咁係因為你未見到佢果面

樓主係杜明尼治?

佢地對住屋企人/伴侶
做d野仆街到你唔信
我屋企果兩個就係咁
所以話點解會冇真愛

戇鳩星座撚 呢個世界得十二種人咩

樓主乜野星座?

得罪妳咩

樓主係神黎架, 佢係宇宙之神, 佢要收番處女座喇

有時真係夾到冇咁橋
好多我覺得相處唔到既人都係處女座

天蠍

好明顯啦

證明信星座都弱撚智
你咩環境出世就咩人㗎啦

樓主你咩座呀

1竹竿打1船人 妳又好得去邊

其實唔係信星座
我社交都唔會依賴星座
只係用星座幫助強調呢類人既特點

次次講呢類既人都有呢d回應
你不如試下觀察下先
處女座既人特別易認

我係

唔會，因為佢有佢煩，我有我唔聽

Yes 死乞衣黎 討厭到死 煩死人呀

喺啊，根本大家都唔會了解到對方

利申：ex喺處女座，啱啱分咗手兩個月

原來你天蠍㗎，天蠍嘅人都好好架!
仲出好多偉人, 弗洛伊德, 德蘭修女, 耶穌, 佛祖, 真主阿拉, 明治天皇, 山本五十六, 朱茵都係天蠍座㗎

你自己天蠍座咪一樣咁仆街
仲係度話人

天蠍座啲人以為自己最叻㗎啦
我淨係知識親嘅天蠍座都唔可以逆佢哋意

咁有冇講錯你先

雙魚應該係比佢住

食住

好想大巴大巴車埋去
講野忍唔住要反白眼

多謝
不過耶穌唔係天蠍座
下次做多d功課先假膠

姐係天蠍起碼係一個講理既人囉

你叻過佢咪得囉

除左自戀就冇啦，
我成日講我細過係英野人個套，
做野要自重身份
利申 標準連登收入 有樓有老婆有仔女
我識既處女座個個都高品質過我

呃。。。。

咁冇喇
我識果d全部都係小蔗民黎
無受過有錢人教育係cheap d 架喇

你覺得難相處
係因為你踩到佢條線
如果大家都係有品
識社交
佢唔會對你衰

你真係去查㗎
原來天蠍座啲人咁撚on9

屌講真架 我2個處女座死黨，1個飛機師，1個則師，我就爛鬼it狗

一定係咁啦，咁一定係好多人都踩到佢條線，先冇朋友

我係估唔到常識都可以有人講錯
好心柒咗就唔好出黎獻醜啦 天才

想講其實同職業有咩關係

唔講外人
天蠍對屋企人同伴侶都係好都痴線

ex都係處女座，我巨蟹，我乜都就撚晒佢，但佢太完美主義，要求沒有最多，只有更多，相處唔撚到

完全同意
一個無腦嘅處女座係會激死人

sorry喎 正係屋企人

天蠍座嘅敵人=處女座嘅熟人

好在我係處男

要怪就怪你自己唔係處女

利申處女

處女座嘅人特別高質🤘🏻

12星座都係垃圾

如果咁都有錯 我諗樓主應該都係處女座

睇一個人唔係單係睇太陽星座嘅
要睇埋月亮星座嘅
月亮星座講嘅係長期相處落嘅性格同內心需求

難相處

可否介紹下各個月亮星座性格？
我會好感激你

點撚樣呀你地其他十一個星座，我地宜家去死撚左佢好冇？

你月亮係咩
知道月亮係咩星座
上網一查就有寫哂大概性格㗎啦

成12個星座太多啦

你屋企個兩件，咩背景就會係點，關星座咩事

假如佢地唔係處女座 你咪又係開post話屋企有兩個x人點點點

我老豆當初就係咁溝咗我老母番黎
結完婚分哂仔之後
咪就係我講果d特點
你自己睇路